[
    {
        "randomId": 220
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Imisozi yarahiye isiga inkuba n'imiheto",
            "option_1": "Igitare",
            "option_2": "Akanyoni gatwawe n'amazi",
            "option_3": "Igikona\n \nbikumburanye bibana",
            "option_4": "Urugi",
            "correct_answer": "Igitare"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Inzovu rubunga itaha mu mwobo",
            "option_1": "Ikidasesa",
            "option_2": "Inzara y'umusore; ijambo ry'umwami",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Ikidasesa"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyirabyungwane",
            "option_1": "Igihuru gihiye uruhande rumwe",
            "option_2": "Amarira y'imbwa",
            "option_3": "Inkono itogota",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Amarira y'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyiribwirima na Mwemanyi baciye aho bagomagira",
            "option_1": "Umusatsi",
            "option_2": "Ururimi mu menyo",
            "option_3": "Amata n'umutsima",
            "option_4": "Inyamanza",
            "correct_answer": "Amata n'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Inka zanjye zaragiye zirarima zirarimagura",
            "option_1": "Inda mu nnyo",
            "option_2": "Ijambo ry'umwami",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Igikona",
            "correct_answer": "Inda mu nnyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ndi Rutebuka kw'iteme ndi Rutebuka ku iteke nti \"mbe mwiriwe Rezida !\"",
            "option_1": "Ishoka mu rukwi",
            "option_2": "Akadiho k'imbwa",
            "option_3": "Urukwavu",
            "option_4": "Umusore",
            "correct_answer": "Urukwavu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ruhuga iratema imanga",
            "option_1": "Uruheri mu gihata",
            "option_2": "Umuriro",
            "option_3": "Imirizo y'imbeba",
            "option_4": "Ubwato mu ruzi",
            "correct_answer": "Umuriro"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abasore b'i Gisaka barasana bakiri bato",
            "option_1": "Agakono ko mu cyi",
            "option_2": "Imirizo y'inka",
            "option_3": "Igisura",
            "option_4": "Inkoko",
            "correct_answer": "Igisura"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mugongo mugari mperuka abana",
            "option_1": "Imyenge y'inzu",
            "option_2": "Imyenge y'inzu",
            "option_3": "Umusoro",
            "option_4": "Uburiri; urusenge",
            "correct_answer": "Uburiri; urusenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Igire hino ngusekere",
            "option_1": "Isogo n'inyabutongo",
            "option_2": "Amashaza akaranze",
            "option_3": "Akagabo ko mu irebe",
            "option_4": "Imvura ku iteke",
            "correct_answer": "Amashaza akaranze"
        }
    }
]